［火雞姐］丁可欣首新歌真係好難聽

好刺耳 咬仔不清
無論係唱功定監製都唔多掂 質素好參差
佢都係去跳舞啦

把聲好似會係k房經過聽到個啲人

宣傳去第二到啦

錄得咁差嘅，好似買枝cheap咪自己喺屋企錄音咁嘅質素

負皮

冇人想知啊 咪再post上黎

條fit撚到

又無樣又唱到成個弱智咁

見到佢反白眼就忟
咪再POST上黎

又免費幫人宣傳

香港地呀豬呀狗都可以拍mv

發少陣明星夢啦

屌真係好撚難聽 見佢ig成日宣傳以為幾好聽 走去聽下 哇 雞仔聲 仲要好似唔夠氣壓住喉嚨咁唱

拍youtube仲好啦 over左

好心佢就收皮啦